「性愛島」啪啪啪！50男大戰100女 4天3夜無限性交

「揪團出發囉！」哥倫比亞應召公司（Good Girls Company），「性愛島」（Sex Island）即將於8月2日到8月5日舉行，地點位於美國內華達州（Nevada）的度假村，每人門票為6000美元（約新台幣18.6萬元），限定50人參加。

官方網站上寫道，參加「性愛島」的客人將搭乘私人直升機，從拉斯維加斯國際機場前往美國內華達州的優越位置，享受100名女孩的陪伴，現場可以享用多款酒類飲品及大麻。女孩的使命是「取悅你」，讓你感覺自己像個國王一樣，所以如果你有特殊的「幻想」，都可以說出來讓女孩們都會幫你實現！每天可以和兩名女孩「無限制性交」，並且可以和其他客人「交換女孩」。

去（107）年的「性愛島」活動，有一名16歲的美國少年布萊恩（Brian），他拿父親的信用卡參加官方網站的活動因而抽中門票，在加勒比海度過幸福的4天3夜，每天玩情色遊戲、嗑藥、3P、辣妹灌酒等等，順利「破處」的他激動大喊「現在想起來還是覺得很想哭，這是我第一次嘗試性愛和喝酒」。

牛B死了

弱弱的問，美國賣淫是合法嗎？

現在想起來還是覺得很想哭，這是我第一次嘗試性愛和喝酒
第一次就啪藥3P 咁第二次要玩啲乜先夠

圖呢

100 個肥婆

愛滋島

幾時香港攪

他拿父親的信用卡參加官方網站的活動因而抽中門票。

衰仔係咪應該送張飛畀老豆！

依d先係嫁ma
之前係支那定唔知邊到 成堆男人群交玩屎忽 真係痴撚線

美帝

基佬應該拉去汶萊比石頭掟死就岩

又唔好咁 多d基佬咪令正常男女比例好左
特別靚仔有錢有才華有身型既仔搞晒基就最好

你諗下如果街邊幾廿個kenny關都唔搞基唔夠佢地砌

日本選手

你可以戴套

不了 要亨受埋其他男人的體液

你識唔撚識㗎

嘩仆街樓上

日本差佬死㗎?

事後有人自爆係愛滋病患者

天堂

i am watching you

唔知幾錢。入去時全處女10萬港紙都ok...

戀童撚仆街死

台灣

明顯係行灰色地帶
有d野係culture, 唔好用香港思維套落人地到島國對性都唔開放，滅亡左好耐

玩屎眼 翻唔到轉頭

想去個碼頭賣condom sex toy sm道具

6000USD 根本係蝕錢生意...

包女，包住，包食飲食食，包大麻...

30000usd, 廿萬港紙玩4日
計落搞手打個和

6000x50=30000?????

水龍敬

sor 自膠變咗數學天才.

好彩重有隻騾仔未拖出黎

日本政府最近先講唔俾畫未成年少女H漫

有冇諗過最仆街係d公司同d細路嘅老豆老母

利申 蘿莉控，但兒童色情真係唔可以咁膚淺咁諗。唔係話唔羨慕條毒撚，但你諗下要d細路女做埋咁嘅嘢，最後d錢去邊個度？

呢d公司賺賺埋埋咁多錢，最後個細路女係咪真係會得益？公司(黑社會)抽一筆，佢老豆老母又抽一筆，然後d錢真係會現兜兜留返俾個女？

如果條女成年，都可以話係自己決定，自己折墮，賺返嚟d錢係自己洗

同埋可能個細路女當時根本唔知咩事，以為自己好受歡迎好威，但大左諗返真係自殺都似

舊聞黎下話

會唔會有基佬混入其中
趁你啪緊女嘅時候突然後入屌你屎眼

沖繩奴隸島

痴撚線，6000usd點賺錢？

100條女要出糧，包酒、包藥、包私人直升機、包成個島，點計都蝕錢喎

南美洲就係隔離
有平女有平毒品 要賺唔難
再者 委內瑞拉經濟唔掂實有好多女下海做雞